到底有咩原因驅使人想拍拖/結婚

有無人可以深入分析下呢個心態係點？當預示到到拍左拖會影響生活質素個陣 點解仲要拍落去？
利伸：A2

想同呢個人一齊

冇呀望住而家個社會 真係你結埋我果份

想買樓 一個過唔到壓測

拍拖係要令到雙方一齊be a better person, 如果有壞影響就真係唔好拍好過

利申A0

好多野未發生之前
都係假設，你都未踏出第一步
點解可以咁肯定結果係負面？

如果咁多阻礙
都想一齊
只係證明真係好鍾意
唔想錯過機會。
蘇州過後無艇搭

口號要變 賽後檢討 展望未來

又啱喎

你未到嗰個年紀姐
身邊朋友嘅結婚/ bb 相會令你改變諗法

你揾 d 提升到生活質素的拖黎拍囉？

真係好鍾意，好想共同生活就會令人想多聯絡，建立關係。

因為係正面影響生活質素

寂寞

真係望唔到未來

冇
唔想拍拖
好攰

想未來都一直有對方